係呢度拉票已經作用不大

其實都係家庭為主食完飯佢地肯唔肯去
上得呢度要投既都投晒
可能宜家街站發揮作用

連登仔要圍爐，你唔好阻住啦